想當兵 有冇娘娘招攬

好想做兵

你狗黎咋 想學人當兵

冇波就收聲啦

屌你老母 笑你老母比狗屌

Hi dog

我們不一樣

屌你 收聲啊八婆

Flirt u ok?

咁惡做咩 邊度得罪你

ok

我依家成個腦都係果個啊叔把聲

Need ptbf?

屌首歌真係好撚煩 果陣睇toyz live
一路打一路係度我們不一樣 之後你明啦
好彩而家冇事lu

yes

你淨係打字我已經聽到聲

做咩仲唔訓啊bb

我剩係想屌閪 只要有閪屌 我咩都制

叫雞

想等埋你同你一齊訓啊bb

屌我啦 我閪痕

屌我 我係免費鴨

冇錢開飯 食緊二手飯 仲點叫雞

我們不一樣！

我幫你暖定床啊bb

叫霸王雞

媽媽 我瀨左屎

收聲啦八婆

你好好啊bb

仆街 好撚賤呀屌完我仲叫我八婆

我唔對你好可以對邊個好啊bb

男人做兵都係比人呃錢
屌,女人做兵可以比人屌埋塊閪
咪晒時間做兵啦

你有千軍萬馬仲唔夠？

唔夠

今晚扑野夜唔夜啊bb

錫返😘

含啦八婆

為左你 夜一夜都扑 要扑到太陽落山啊bb

夜

做兵滿足既係心靈上既空虛

好 我含

我們不一樣！

好啊bb

我暖左張床啦 等緊你上黎炸bb

屌你老母

你好煩
我們不一樣

我準備好喇bb

家庭鬥紛去外面自己搞掂啦

黎啦bb

但滿足唔到肉體嘅空虛
不過我都覺得心靈上嘅滿足比肉體更重要
屌撚完滿足完一晚，之後晚晚被良心責備
怪自己唔好，又會勾起纏綿嘅畫面
真是So9sad

啊啊啊 bb

真心膠

突發 樓主比人擺左上熱門

明明就係你黎

啊啊啊啊 bb

淨係識拎碌鳩諗野抵你做兵啦

係呀！夜晚失眠，上黎叫下春

鳩痕上黎無法啦！欣宜都照食
我今晚好想搞野

叫雞囉

汪汪我瞓唔著

理我

我訓著左

唔好傻！
有左關係之後你只會更加放唔低佢
晚晚都記得佢點搞你！
冇錯係你情我願，但得左手之後條友會唔再理你
一晚嘅纏綿唔會留得著一個男人
最緊要戴套，唔係有左嘅話，呢種人唔會負責
但女人面對愛情係傻，好唔理智
所以明知會比人中出即飛都會自願比佢屌，同佢上床

好啊好啊

屌你老豆 你老母比狗屌

娘娘我來報到了

我想同你上床

Me? $1000000000/q

10億咁平？ deal

可唔可以收下聲

淨收陰獅子

唔得！ 比我發癲

Ok

又知我想比陰cg
心靈相通

Pmed

小2收唔收兵

幾時比我通埋你菊花

唔做0啊

你今日贏既機會係0呀

邊有女人唔收兵

投降輸一半ok?

Ok 輸後面果半邊

佢真幸福

我屌你

點解唔要你

叫佢幫你揸大佢
再唔係谷奶果陣實夠大

我唔要做0

我冇得揀 我實屌爆你屎眼 買定ky

屌 太興奮緊張打錯字

屌你老豆 咁興奮呀拿
我們不一樣！

唔想理你了

唔好

小耳 我瞓醒了

+1

Hi

食我啲屎

結未

又瞓番 又再瞓醒

好攰 好想死

blue blue blue

23食飯come

老公唔脾